唔該想走既人諗下係為咩而過黎

如果係因為熱潮既話
而家過左啦，走把啦
唔係既話，唔該你地到底反思下自己點解要離開
諗下點解要過黎？
過到黎開個新壇，admin本身無管理論壇既經驗
你地唔會諗住一過到黎就咩都會比高登果邊好啊話？
問心果句，呢邊admin有無盡力做，我相信有心人都看在眼內
刪po事件，emoji都好，次次都見到admin迅速回應
再對比下果邊呢？唔係因為發現開始無人上，佢會理你整個新既手機版？
麻煩你地諗下初衷
仲有，係屌呢邊5化既同時，你又有無為此而盡力？

推

block緊啲5p 仔，成班垃圾奶都未戒仲逗緊零用

過黎咪因為ios無好app上hkg囉
講咁多佛計托咩

唔好淨係block佢地
仲要見一個屌瑋個
屌到佢地化
屌到佢地怕

早洩專制亂bam人
好似港共咁漠視民意呢d野
見唔到？定覺得唔係問題

琴日cap，5 個鐘4個post

諗深層其實佢地都幾慘，打得5p字現實中一定係啲廢青垃圾雙失社會最低層

學d膠登仔咁講
咁正義之前高登咁多單仆街野唔走？
最新個單最小事先黎講呢d

無錯 admin 已經盡左好大努力去解決問題
但佢地始終係第一次管理討論區 好多野都難免會錯 要時間去學
呢個幾星期我地經歷左好多風波 有幾多係林早洩派人搞出黎 大家都應該知道
既然連巴 望遠 plus仔 肯去建立一個新壇比我地 我地係咪應該都付出一下幫手維護呢個討論區呢？ 冇我地去維護最後呢壇野都係會變到高登咁 然後我地可以係邊討論？冇
所以襯依家冇乜五毛既時候 就應該將林早洩既打手合力掃清先係我地應該做既事

收皮喇你 扮乜春野？

有得走去邊？除左高登仲有咩選擇？
膠登開壇果時問題都仲未有咁嚴重
當問題愈發嚴重，想走果時
膠登你如果有上都知有幾小圈子
跟本入唔到去，唔通叫我去香討？
同埋最新呢單咁都叫小事？

同意。同高登比 邊個好啲真係高下立見

如果佢唔係高登打手既話，我真係祝佢老母比狗輪到內出血
係咪咁撚幼稚咁撚無聊
個個post都回埋呢d擺明想分化人既野
係咪飲得鉛水多飲撚到壞撚左腦啊

咪就係無咁多正義人士過檔
所以膠登就變左小圈子玩泥沙囉
lihkg夠方便當condom又好真心上又好各取所需姐
btw no offense have a nice day

如果語氣差令到你唔舒服既話對唔住
因為唔想見到呢度收皮
因為見到d人小小事就放棄好灰心
因為見到d打手假膠而燥底

想更多人可以見到

keep住有競爭最好